已經唔係反唔反送中既問題

警權有問題！成個政權都有問題！

好彩啲咁講，比你反到送中又點？

之後推另一條惡法

又要百萬人上街？又要勇武抗爭？又要不合作運動？

呢場仗背負既已經唔止反送中

希望大家今次贏返香港返黎

香港政權一早被共狗取代